{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011018",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 모노65펜션"
    },
    "text": "永興島に位置するビーチペンションハウスです。 海辺の静かでゆったりとした雰囲気が感じられます。 木島、十里浦海水浴場、スズキ岩、干潟体験場など永興有名観光名所に隣接しています。 ここでは客室から美しいオーシャンビューが楽しめます。 入室·退室の際、お客様が置き去りにされた品物に対して責任を負いませんし、同じ日に同じ日に客室を2つ以上予約したり入室したりすることはできません。 また、コロナによる例外的な払い戻しは不可能であり、事前連絡が取れない場合は強制的にキャンセルされることがありますので、携帯電話番号を正確に記載してください。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いします。キッズルームは満8歳以下のお子様のみ入室可能で、他の全客室はキッズ入室が不可能です。 各客室はWi-Fiを提供しており、禁煙です。 プールは8月1日から8月15日まで運営され、新型コロナウイルス感染症の拡散が激しい場合、運営が中断されることがあります。 駐車は可能で、ペンション内では海のビューとともに室内バーベキューが楽しめます。 また、全客室内にはプライベート映画館システムが構築されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションハウスはどの島に位置していますか？",
            "answer": "永興島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永興島にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "永興島には木島、十里浦海水浴場、スズキ岩、干潟体験場などの有名な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは美しいオーシャンビューが見えます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の際、忘れ物に対して責任はありますか？",
            "answer": "入室や退室の際、忘れ物に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "同じ日に複数の客室を予約したり入室したりすることはできますか？",
            "answer": "同じ日に複数の客室を予約したり入室したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "コロナによる例外的な払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "コロナによる例外的な払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キッズルームは何歳まで利用できますか？",
            "answer": "キッズルームは満8歳以下のお子様のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、各客室にはWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで運営されますか？",
            "answer": "プールは8月1日から8月15日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で海のビューとともに室内バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室内にはプライベート映画館システムが構築されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 440
    }
}